好奇定未放低？

同ex分開咗4年，依家拍緊拖，但唔知出於好奇心定點，日日上ig/ fb/snapchat 睇ex啲近況，究竟我係未放低抑或純粹好奇？

好奇，想睇下佢過得好d定自己過得好d

btw 關你咩事